散水餅唔幫襯美心有咩選擇？

唔想幫襯藍店

仲食散水餅？一人派一個口罩咪算

派文宣

a-1 bakery

屌

聖安娜？唔知黃定藍

唔講唔知，原來A-1 Bakery係大家樂集團既

不了

TG放題啦

散水包 去唐記買包

不過佢肯寫光復香港 時代革命係蛋糕上面都算係唔話得

山崎？

之前仲要出通告叫恐怖份子唔好當委任證做員工證r優惠

平時鍾意整野食既自己整都好 但對你差既送都咪撚送

有間黃店ig holam_bakery
有做散水餅

利豐集團一定親政府，只係無表態多咀，不過上次單同屬利豐嘅Circle K阿姐唔賣水比示威人仕，Marketing即刻say sorry

Ig好多特色小店
一係四喜果d

多謝手足提醒，真唔知

最後買左龍島

一人一杯珍珠奶茶啦，咁多黃